44歲小肥宣布出櫃 曾因恐懼拒認同志身分

44歲的小肥（徐智勇）入行13年，鮮有跟女星傳緋聞，曾被網民質疑性取向的他曾激動否認是同性戀者。不過，小肥近日接受陳志雲YouTube頻道《Stephen‧傾》訪問時，終於宣布「出櫃」，承認其同志身分，他更在節目中淚灑當場。

小肥的訪問將於今晚播出，部分內容被率先公開。小肥在節目中坦言28歲那年才確定其性取向，之前一直因為恐懼而自我否定。他回憶2017年製作專輯《睡前服》時，監製康家俊曾問他如再被傳媒追問性取向時會如何。小肥說其當時的心態是想坦白，卻未能衝破心理關口。

佢都44

wtf

估唔到

1定0?

44歲出道嗰陣幾歲

2x 出道
3x先過黎香港

胖虎

陳姨媽反而死都唔肯出櫃

是但啦, 反正你係黃

0

30先入行

好似係人都知
佢澳門好爛玩

爆多啲

一地都係基佬

Push

歡迎來到連登討論區

我都決定出櫃了

偽人特別多人中意玩菊花

Gay還gay 都2020年囉
不過連登d gay佬
可唔可以咪撚成日貼d gay圖啊
你自己欣賞就夠啦

原來呢個世界咁多Gay佬

原來係gay架

鐘意屌屎眼

被動沒有gay

陳志雲出左櫃未？

我小學都聽聞佢係基啦

做乜撚野唧佢

死都唔出
仲話自己60歲人冇拍過拖（但冇話有冇扑過嘢）

你男上定男下

咁王喜出左未

係人都知啦

未

同志咪同志完全冇問題連登十有**都是同志

真係會唔知咩
佢平時ig勁多彩虹

未
其實好多都未
斌女
莖牽
邦邦

似0仔

我諗起Pepe

唔緊要喇

小肥，我要入黎啦.........

小肥，我要進來了

陳志雲成日氹人出櫃, 佢自己又係度扭扭擰擰

pin this

有乜所謂

幾時到小斌女宣布出櫃

宣佈左la

啲gay歌手唱歌又幾有感情，好似親歷其境同過女性戀愛咁

幾時

唔係幾年前出咗啦咩

唔靚仔～
無人想知

全靠林夕黃偉文寫得好

仲有牙醫

其實肯定仲有好多
金城武
竹野內豐

所以紅歌唔紅人
因為樣嘅問題

0仔樣WO.
1仔唔係 通常係D 大隻佬?

G持

當然唔一定

邊個係陳姨媽？

仲成日聽佢首「舐肛肌」

佢兩個都係gay

邦邦恭喜小肥
不過自己唔出櫃

有藝術色彩的人好多都係抑鬱撚同Gay佬

以前細個好歧視gay
人老了 覺得無咩特別
唔影響到人
佢開心就好

原來以經44歲 歲月不饒人

間接出埋櫃？

大把大大隻嘅0
小斌女就係好例子

佢已經唔算好大隻
大把king kong barbie

應該話
呢個世界 0 多過 1 好多

應該香港係咁
外國好似未必

個人覺得 1／0根本冇樣睇。

之前睇佢ig啲自拍都覺得gay味濃

要落地獄了

其實仲有雙性戀
不過因為社會制約
佢會自然揀咗「正常」嗰邊

sor 唔爭氣笑咗

有咩好怕啫
連登大把gay巴

你個名
Love is love

其實睇親呢d都覺得好撚煩
咩年代呀...2020年啦大佬
你鍾意LGBTQ隨你...好撚出奇咩屌...宣乜撚野布

係咪有聲先

有fd 係男同性戀
佢同佢另一半都係肥仔黎

嘩
完全無諗過
以前有傳過架咩?

淨係講戀愛嘅話，男女同男男有咩分別

No

我要進來了

笑到痴線

好想屌到佢成個屎眼都係精，一邊屌一邊標屎。

44歲唔似

睇清楚先啦
人哋上節目俾人問，先被迫出，唔係專登宣布

好j

一早知佢同慢必有嘢
仲有同陸永有一手

死基佬

同性戀者多數黃 撐小肥

落咩地獄

其實約埋一次過出櫃仲好 2020年啦 出櫃真係唔洗咁驚

咁gay佬會問 咁你地又成日貼女女大波走光流出泡菜妹下海圖 ？

仲係咪處？
1定0？

佢44歲呢件事仲值得討論過佢係gay

d gay佬真係好撚污糟

點解一定要「出櫃」？

普通人係唔洗 但佢地係明星 又成日比人問都唔應 其實唔應先係自己歧視自己

其實都2020
邊個care gay唔gay

btw respect啦

你比個標籤佢地要認未又係歧視緊佢地

所以咪話正常人唔洗 係因為佢地係明星 明星拍拖都要交代啦

Me too 仲慢慢變到有啲鍾意。。。

男孩令妳～～～掙扎在不安間～～

你又會知啦其實我成日都搞唔清賓女同軒仔一齊果陣到底邊個1邊個0

1通常SLIM
0通常大隻仔

GAY同事講既